[筲箕灣撚］有咩係必食？！

每個星期都總有日要落筲箕灣，但又唔係自己住開 有無人介紹下有咩好食 個邊我最多都只係識落番西灣河食

家住筲箕灣

筲箕灣真係好多好嘢食，
東大街果頭已經好多，
不過Sorry巴打我食嘢唔記舖名

話說近巴士總站馬路對面有間隱世高人級外賣魚生果D，
價錢算平但係料靚手工好，款又多，
夜左返屋企一定行去果度睇下有無靚嘢執
同埋個老闆真係好撚Cool，未見過佢笑過

上google睇仲係舊相見唔到間舖，
好似係南安街7號附近，得一間你實見到

好 下個星期望下
同埋我見成條東大街都係冰室同茶餐廳 有係邊間比較特別/好食 小弟幾鐘意食茶記野

麗姐

西灣河狗食咁多 你唔係講去太安樓食垃圾下化

果間無堂食的

行遠少少去百利
蕃茄肥牛湯烏冬

西灣河 華記蛋包飯

印尼沙爹屋

低調高手，印尼沙嗲屋

川婆婆
新翠雅

韓食媽媽

同路 呢間好味

冠泰
愛秩序灣街市紹華
南駅
東橋

安利 不過呢間愈加愈貴
牛腩魚蛋魚片都好食 仲布鮮油奶多
行過隔離王林記豬手面好食

八雲